[置頂]咪撚去新疆狗集會！勿被帶風向！！！

香港都未搞掂,搞乜撚嘢新疆呀,好撚得閒？
到時同中國反面就仆街啦
對新疆立場只需冷處理,另外小心微博搶fo就夠

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

戇鳩

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

收皮啦
新疆係人權皇牌，
集會多人可以令國際更關注新疆同埋香港，
變相向中共施壓，
也表明香港人捍衛自由人權的決心

樓主唔係帶風向

碎步狗

咩叫同中國反面就仆街
反左好耐啦
未訓醒？

Sor原來係淡友俠

新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

自己都未搞掂

有冇直必

又binc

曲？到依加先驚得罪中共？
依加新疆集中營國際關注 我哋聲援有乜問題
甚至我哋可以connect支持新疆嘅支持香港

分化得唔夠勁 攞五毫子返去進修下先

拉

用鎚仔打手指

係 有不反就知咩料

佢地唔係同路人
會俾人話係港獨

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

依個勁好多

所羅門話唔好去
諗到再加

班左膠以為自己地球警察

個集會好鬼

香港都未搞掂,搞乜撚嘢新疆呀,好撚得閒？

樓主

推到上熱門

共產黨開唔開心關你撚事咩

回帶：加泰集會

自己都一鑊泡仲去支持人

又中計啦
去新疆集會會粉身碎骨

真

新疆集會搞手推香港落火坑

都未搞掂自己

我睇唔到 我唔知

Cctai班畜牲最鍾意雙重標準

回帶要講明 連登好多直必

UP乜9?

啲人反加泰集會嗰陣你有冇出聲

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

返拉登慢慢拉
[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

嗰陣又唔撚見你拉？

我p牌仔都拉鳩你呀垃圾

好耐冇見中計撚

#301797
想點啊P牌仔

收皮啦
[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

嗰陣又唔見你出聲？？？

自膠咗添 原來係鞭屍po

想回帶

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

嗰陣又唔見你出聲？？？

笑撚死

咪咁啦

OKAY

驚啊中共係咪

屌 原來binc po

ID 3字頭

ID 3字頭都撚到你

blocked

約有500人出席集會

出嚟面對自己未

覺唔覺得班人冇資格笑大陸人同叻哥
自己同佢地一樣咁鴕鳥

我係加泰人啊屌

共狗吹風搞新疆集會，呢獲真係粉身碎骨。

屌，去完新疆集會，全世界以為我地撐疆獨點算？
係咪想全世界同我地反面，人權法過咗都可以取消架
咪撚去呀你地

自己都未顧掂理乜嘢新疆
新疆關我撚事
支持樓主
去新疆嗰啲肯定係共狗
華春瑩都話外國撐港不撐新疆是偽善
係咪想害死香港
東突厥係外國都係恐怖組織
係咪想外國割蓆

cls 邊個係搞手？？？

要狙擊牠
居然想整死香港
狙擊到個集會無人去，咁就贏了

警方岀埋不反，仲唔係伏？？？？

屌你學生歷量，想搞死香港

咪咁
小碎步就嚟賭波輸到粉身碎骨

就憑同中國反面就仆街呢句
Block

加泰俾人當狗嗰時又唔見你岀聲

因為我係中國人呀屌

美國在阿富汗北部轟炸了疆獨組織「東突厥斯坦伊斯蘭運動」武裝分子的訓練營。《華盛頓郵報》指在阿富汗的空襲行動開始擴大並鎖定新疆維吾爾獨立運動組織。美國軍方官員和外界分析師指出，這顯示美國總統特朗普執政後，16年來反恐戰爭的策略出現變化。

美國反東突厥的，係咪想國際戰線粉身碎骨

你bin到無人敢入嚟

cctai不願面對

佢地應該係見之前有人推話搞

劉穎匡都係啫，匡牠是共狗，咁學生歷量也是了
牠們都想令國際戰線粉身碎骨

搞手一定係鬼離

推

唔好去 一黎都唔知咩人搞 二黎我地無咁既餘力

邊條友不願面對逐個負皮

收到風淡友俠mon緊po

ching ho ball

懷疑係天氣哥

聲援加泰都唔驚，聲援東突同西藏根本應該排得更前

cctai啲軍師好撚驚wo

法師用咗負評魔法

屌..好痛啊唔好啊

唇忙齒寒，樓主司馬超之心

仲驚「同中國反面」

#36

加泰集會果期好多人無上連登？

沙格拿（反愛）• Oct 15 15:15

心入面支持算啦

1. 戰線太多
2. 歐美反加獨

班友都唔會睇內文
正皮多就比正皮
負皮多就比負皮 再屈毛屈sir

影衰波台

正負皮師

一齊反健吾未
我都想反佢

高級假膠 - 天氣哥

想跟你一起進軍時事台

你入嚟狗窿做咩？

狗玩具梗係要入狗窿

唔好激嬲共產黨

天氣囝

應該真係

hi

而家咁都仲未算反面
你訓撚左幾耐

要問返淡友俠巴打

使睇豬乸國面色?豬乸國連我屙個篤屎都無資格食

俾人撚同撚人都未分得清

55
狗玩具

P牌5毛狗

逆向文宣

五毛，block9你，拉

cctai大軍未到既

又上多次熱門

多謝天氣囝引戰

懷疑佢真係高級假膠離

臭燒撐埃爾多安㗎，撐臭燒=撐極權，你班仆街攪清楚國際關係未???

本身有野做，比無講兩講我都覺得要出黎支持集會
大家一陣見！

幫手推上熱門

同中國反面就仆街？

坦白講，我好希望到時有狗混入新疆集會搞事，最好有一兩個人放雞尾酒燒死集會既人

比狗咬都唔抵可憐

屌奶星 成500人參與咁多

Hong Kong First
新疆關妳撚事

Block

當日加泰集會俾人屌緊嗰陣你喺邊?

唔講得
煲底相見講你知

撚狗po

諗呢個活動出嚟個位仁兄真係天才嚟
國際關係都未搞清楚就收皮啦

三毛死全家

賤種又想洗版？

你班左膠以為自己地球警察

去左加泰集會班五毛死左全家未？

痴線，用下腦都知新疆係網上發聲就算，如果香港人出面支持會令歐美好尷尬

從未見過咁低質既分化post

拉啦

曲直難分

唔知反加泰撚樣點睇今次集會

激將法？

兩個月前見過

咪係
十月嗰陣大把

同中國反面就仆街架啦
快d舐習近平鞋底啦屌你

不知所謂

阿蛇早唞

推拉師又拉到上返熱門

嗰陣班撚樣話要搞都係搞新疆集會先
而家唔知有冇其他藉口呢

推拉師唔知入個po會加熱門分

警世！咪去加泰狗集會

樓豬又一次想帶風向

獨孤求Block?

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

你要搵都搵依個啦

It's time to sign this White House petition to #StopBeijing2022! Do it for Xinjiang concentration camp victims. Do it for those Uighur women who are rape victims of Han Chinese men. Do it for Xinjiang genocide victims.
…

推拉師

會令人權法過唔到

2個集會都去會唔會激𨶙死美國爸爸？

加泰集會個次已經俾外國媒體串你班香港人阻止其他人出席聲援人權嘅集會
樓豬冇吸取經驗?

張圖唔似我地文宣啲手筆

樓主請解釋

切記，呢類post勿推，等佢自己沉底

P.S. 收皮啦你 你唔去就唔好叫人唔好去

唔想洗版啊，想你班三毛雜種死全家炸

同中國反面

唔該哂你幫我推上熱門

唔啱聽就屈毛

一直有同外國人解釋香港現況
事實係擺出 “今日新疆 明日香港”
佢地即刻明，唔駛多解釋
好多機會係外國了解新疆固有問題
多過香港變化緊嘅最新局勢

咁我地一齊祝福D三毛大陸狗死全家啦好嗎，要係不得好死既快留個靚言一齊祝福啦

三毛同你d賤種屈毛狗一齊死全家

可惜我無屈到毛，但你就唔同喇，全家要不得好死

精神分裂？